แอพ
แพลตฟอร์ม
#
 
ซื้อ
บริษัท
พัฒนา
เทคโนโลยี
ภาษาธรรมชาติ
ปัญญาประดิษฐ์
Microsoft
 
Wand
 
Labs
 
#
ซื้อ
กิจการ
ใหม่
โดยรอบ
ซื้อ
กิจการ
บริษัท
เกี่ยวกับ
ภาษาธรรมชาติ
ปัญญาประดิษฐ์
บริษัท
สตาร์ทอัพ
สร้าง
ปี
ผลงาน
สำหรับ
ข้อความ
เทคโนโลยี
เบื้องหลัง
ทำ
มัน
ทำงาน
ฉลาด
ดี
ล
ส่วนหนึ่ง
สร้าง
สนทนา
"
conversation
ทีม
งาน
ทำงาน
ทีม
งาน

ทำงาน
เทคโนโลยี
สามารถ
คน
ช่วย
ตำแหน่ง
ยุค
เริ่มต้น
แข็งแกร่ง
ซื้อ
เรียบร้อย
ตอนนี้
บริษัท
ก็ได้
ลบ
พอ
อก
เรียบร้อย
ที่มา
Microsoft
 
Wand
 
Labs
 
Wand
 
Labs
 
Vishal
 
Sharma
 
as
 
a
 
platform
"
 
Wand
 
Labs
 
Bing
 
intelligent
 
agents
 
chat
 
bot
 
David
 
Ku
 
Information
 
Platform
 
Group
 
Microsoft
 
Wand
 
Labs
 
conversational
 
intelligence
 
Wand
 
Labs
 
App
 
Store
 
Google
 
Play
 
TechCrunch
 
